「寸咀擂台 」有冇人同我鬥寸，鬥博咀？ Readdddy !!! GO !

我份人真係好撚寸
博咀我認第1，冇人敢認第2
寸遍天下無敵手

你今日見到個post
真係唔好彩啦

如果你視而不見，睇完唔覆呢個post
代表你已自動放棄，成個啞仔咁（已被我寸爆咀，不戰而退）

拿
我學校有個朵叫邏輯王
你根本冇得駁我
因為我就係邏輯
你點博咀博贏我姐？

唔講咁多
即刻博咀

權力使人腐化，絕對的權力使人絕對的腐化

睇完好撚尷尬...

好老尷

夠啦，已經無人講啦

中學成日聽尹佬講呢句 好撚大火

鳩

博咀我認第1，冇人敢認第2
???????????
點解你應左第一會冇人敢應第二
應左第二會影響你個第一？？？？？

我就話，權力使人強大，絕對的權力使人絕對的強大

認
自

都無搏咀圖

完

我就話，第二係留埋俾我徒弟

騙徒呃負評的手法層出不窮

好醒呀

你中幾

條條大路通羅馬

shame